點解陳耀次次都害蔣生同浩南都冇比人清算？

仲可以繼續係到做主持hold會

不如問下基哥先

基哥係套野真係算廢中

其實洪興真心好唔掂
社團經常內訌(1,2,4集都係自己友打自己友)
所謂打仔洪興更加係笑話
何勇扑7次鬼妹先僅僅輸比大頭仔
號稱好好揪嘅陳浩南從未試過壓倒性打贏人

成套古惑仔最失敗係e麵

山雞先廢，做到三聯幫話事人仲要返洪興R個屯門話事人

又真係幾廢
成套戲都睇唔到邊撚到打仔洪興
東星d人好揪咁多

陳浩南夠話銅鑼灣渣fit人
但永遠都得幾個手下
仲要有一個係廢既包皮

東漫酒吧
東星個東呀
比人過你一棟呀

我仲有成隊兵又要話你聽？

我浩南出黎行
三樣野

烏鴉vs東星耀揚vs司徒浩南，邊個最好揪？

銀紙，銀紙同銀紙

大佬b改個名就過底東星夠冇人清算啦

入西貢打大傻？

大佬B扮死臥底東星做鳩駱駝，唔係耀陽點會隊佢一刀

太子都未出過手 話唔定可以1round收何勇皮呢

都係幾個打1個

應該烏鴉
駱駝出殯要幾條友先贏到佢

洪興係廢，東星肥屍咁嘅級數喺球場已經兇到山鷄大天二包皮走夾唔抖

十三妹番外篇入面
比人打到入廠

東星連個泊車仔都可以兇到謝天華

我話俾你班東星仔知
踩線唔知定~

我而家番去班馬
我睇你班仆街咩料

賣鹹書都可以做到北角渣fit人就知幾冇人

呢段對白配左音
唔係謝天華把聲

洪興真係冇個打得

太子係盧惠光做 但一下都無打過

你地討論緊漫畫定電影

電腦

證明入得黑社會既 IQ高極有限 仲要唔打得 除非人多蝦人少

電影先岩 自膠

隻揪 你估西部牛仔呀 而家古惑仔呀

陳耀仲要夾埋靚坤害蔣生，之後做牆頭草收山雞錢告番靚坤狀

太子呢個名好正 ，搵丹爺做就正

冇睇

打耀揚果集 太子想打 但陳浩南爭住出戰

古惑仔入面覺得韓賓幾型

如果跟漫畫個setting應該可以單手屌打耀揚

堂堂龍頭大佬套戲講到二打六咁

張瑛一拳ko太子啦

重演火石洲劇情

古惑仔最好睇果集係洪興十三妹,沒有之一

你搞清楚先啦

陳耀無黎立場仲撈到咁耐真心奇蹟, 剩係幫靚坤單野佢至少都要踢出局啦

火石洲唔係太子俾地中海屈機咩

烏鴉同耀揚係同一個人

隻揪呀？ 等我黎呀！

都唔知你係假膠定真膠

福田個次先係

推

講好揪無人討論沙蜢
砌到浩南無左半條命

重有豆豆可以扑

大佬b收皮去到蔣生收埋皮佢都未收皮

題外話，有冇人中意吳君如做既十三妹，當時有套佢擔正做既，覺得佢做得幾好，演繹到個由砵蘭街岀身既女人，點樣由被人蝦，又經歷老豆同自己愛既男人被殺，到最後獨當一面做揸fit 人，一改以前吳君如淨係做喜劇既形象，最後仲俾佢攞埋影后

十三妹外傳
大飛外傳
山雞外傳

古惑仔少年激鬥篇

我諗好多人未睇過

有冇睇漫畫嫁

南哥而家勁到仆街

我相信大部分都只係睇電影

漫畫其實都好精彩

漫畫入面大飛哥勁到癡線

大飛外傳即係邊套?

依套老實講，幾爛下

重要成班黑社會仲斯文過大學生
粗口都唔講句

道友南同大飛勁到七 八十歲都一打十

天收直頭過百歲啦

講漫畫嘅話，最有魅力嘅好抽神人，一定係車寶山。

電影一直唔拎車仔出嚟拍「洪興內訌」，好晒料。

邊個明星可以carry車仔呢個角色？

劉德華或者金城武？

吳彥祖/張家輝

吳彥祖可以演到車仔既

Btw 車仔仲正氣過道友南

請教一下，陳耀個post係白紙扇？二路元帥？揸數？定純粹蔣生嘅跟班擦鞋仔？

利冲：淨係睇過戲…

車寶山係武力同智慧既揉合，張耀揚無論做武力（烏鴉）定係智慧（耀揚）都係咁出位，所以車寶山一定係搵返張耀掦做，只係委屈佢又做多次仆街俾人殺多次。

其實耀哥搵昆哥做係想佢去面對山口組

唔好搞鳩佢啦
仲有立花 大梵 佐維
根本唔會有人carry到

佐維真係諗唔到有咩人會carry到
最接近可能係馮德倫

一定係全盛期既古仔
劉德華就南神 金城武佐維同立花都得

金城武要做立花
我都剩係諗到劉華，但我覺得劉華做蔣天生先最正

本來就係，後尾又俾牛佬出絕招"上帝要你滅亡，必先令你瘋狂"搞到走火入魔

劉華要拍就做陳浩南
鄭伊健返屋企啦

睇咗幾次 覺得個storyline好豐富
絜職之前寫得都好真實
舒琪條線亦都唔反感 呢下先難得

有無人解釋下點解到後個幾集成日翻用之前死左既演員。照計套野做起左，唔會無budget

佢可以去做伊健

因為王晶係on9

正係識炒冷飯

雷宇揚/ 黃子揚 呢d都唔搵

本來就係搵劉德華拍先既，係佢唔想做古惑仔形象先唔接

風神蹆

到底點解會咁on9,加句風神腿

其實電影真係好哂料 大把野可以講
最後個集真係好on9

陳浩南係劉德華 太子係張學友 郭城係郭富城 大宇係陶大宇

彭于晏加金毛長髮可以做大梵

想邊個做大梵老母

耆齡王: 鮑姐

泊車呢 就擺低條匙

邊個做我

要搵人呢

其實張耀場應該攞最佳男配角獎

就打1083

鄭伊健打交果陣d動作柒撚到

徐錦江 有佬味
不過包皮一定係 龜頭bob

屌你 笑撚左

漫畫山雞同浩南反左面？

以前屯門好多油水架

差佬夠話自己不徇私啦
口號黎架姐

地中海=功夫個個火雲邪神

福田八壯士之後 完全垃圾

無計啦
果陣有太多道德背負啦
第一集d道德撚已經話教壞細倩佬
但又唔想斷財路
咪拍到唔爹唔吊囉

初初漫畫其實陳浩南係古惑同陰濕居多，係後尾寫到佢越來越好揪，而家重失控左變左現代步驚雲咁滯

十三妹同山雞個套都好睇

同聶風crossover

話說 古惑仔好似有個角色係為 你著左我對西瓜播 即係個個 大家紋哂身 知咩事啦個女仔既阿哥而設 真人同漫畫同一個名 條友仲成日係fb講

捉姦嗰個呀嘛？
之前睇條原片笑撚死我

呢個真

唔好玩啦 古惑仔打世界擂台已經on9啦

打擂台個到真係唔知咩事
仲要成百幾二百期

不過車寶山 分部 到福田
的確係好睇

福田八壯士？屌，講就講到咁撚好聽，其實就係衰南神，搵埋班兄弟陪葬，自己又大命唔死，講垃圾牛屎飛又係！

新春代，連埋乜柒新五虎同五色先生，其實好無個性，應該話唔係太出，可能舊人太入血！車寶山、地中海、佐維、立花！

宜家漫畫冇晒以前個種古惑味道，陳浩南50幾歲仲好打過啲後生，變咗做英雄漫咁 仲有好多角色為死而死

跟本成個社團都係成班垃圾
懶係有義氣同江湖Feel,用今日既角度睇就係成班書又讀唔成，打又唔打得既廢柴
反而洪興好需要靚坤
手段夠高先令到洪興壯大

如果剩係睇電影計

新世代至鐘意既角色生滋都死埋

細細粒同浩南既感情線做得好好

最初人設劉華係陳浩南
李子雄做蔣天生都可以

梁小龍= 地中海

根本陳浩南炒股票比大東害果 part 好搞笑
咁大個社團有４１５ 軍師，師爺睇數去投資
點會咁易比人擺老門呀？！
不過牛佬就係要比位要阿南墮落無計。。。。。

仲有我估過多１００－２００期。。。
應該係阿南拉老豆，比黑白兩道同時大追殺
社團要阿南殺二五仔。。。
警察逼豹子健拉老豆
最後一定係阿南犧牲自己去保自己個仔
我估老佬又係用崖邊做場景。。。似阿南被亂鎗打中落海（又係死唔去果隻）
子健立功升警司 (做一排警察比人排斥，最後又加入洪興）
有一幕，一定學英雄本色！
韓賓屌柒游子健：阿南點衰 ！都係你親老豆 ！諸如此類。。。

南哥返老𢰸啦 你仲有條女喺果到

毒蛇堂主咋

條蛇仔條到底想點

八壯士睇到好撚心up 可唔可以大飛換太子番黎

都係既 係電影入面太子完全係路人黎

張學友點會係太子傳說

做番餓狼傳說咪算

明月照尖東

早期漫畫嘅太子係 似張學友

心意不再一致緣份到此

純跟漫畫造型，
地中海一定係徐錦江，夠高大，個樣夠搞笑
車寶山就唐文龍
劉德華比鄭伊健更似陳浩南，龍在江湖做得好好，伊健個樣真係惡唔出。佢做立花反而似啲。

每次睇返福田八壯士都好心UP
個人幾鐘意生蕃

梁家仁做地中海

而家邊到有得睇返漫畫

佢頭髮太多

有集外傳太子俾人打到入廠

韓仔？外傳可以不理

屌 伊健緊係做返伊健啦

亦龍係最撚慘

陳耀都有幫羅乜水主持公道

湊夠數 呢件

後人都無

以前有個迪文

灰狗都好惕,唉個個為死而死
如果當初南哥係台灣唔係步步進逼挑釁地中海,或用錢收埋地中海可能唔洗死咁多人

個次好似仲有基哥

Btw耀哥真係幾型，好有軍師個種感覺

成套最敗筆就係搵左豬琪

電影呀

我見到豬皮啊

講乜都冇用啦, 蔣生成個字頭唔要,
仲改名走去和聯勝爭凳仔, 結果, 仲比個契仔冧埋。

蔣生死左啦 第四集

萬梓良仲有霸氣過卡仕蘭

漫畫蔣天養 乜柒都要問過車仔先

純9up
最好抽會唔會太子？

打輸地中海

呢個黃興 呢個黑興 呢個葉玉卿

印象中無人抽贏過我？

中段竟是分別時

唔記得邊個講過
如果有無限時間比人無限咁練武
太子會係全世界最好打
不過計顛峰就應該係海哥啦
打殘顛峰既大梵 係無心戀戰先投降姐

陳浩南又話跟一世大佬
大佬B過檔東星又唔認佢

好撚7

牛撚自己講 最好打應該係k1個拳王

有款眼鏡唔諗得

佢古明華黎

係

冇人討論過陳耀

亦龍真係悲劇

如果咕咕仔d大炮過到關佢地可以清埋東英毒蛇添

根本畫完福田完左佢好過啦，為寫而寫

黃家駒都跟南哥

廢咗咁多集嘅楠哥
到九龍冰室又變無敵
傷殘都屌打人

買兇拍人都有佢份

果個係九紋龍，唔係陳浩南

佢學佢大佬
大佬b咁改名轉會姐
呃我唔到嘅

返生耀揚同立花，不斷重組五虎，玩殘班新一代，死既死，跛既跛，盲既盲，叫做做起左黃力忽然又要佢冇情白事死左佢

夠鐘上堂啦

依家講三聯好撚悶
得李成克係叫ok

呢條友都唔得啦 完全唔知佢行古惑為乜

你變左肉醬啦喎

講單挑

如果唔破面，仲會唔會係做完人

大天二
我覺得寫地中海勁得太誇張

五虎真係耀揚個代最撚正 呢家乜撚野黃小苦

大天二 永遠的阿二 畀車寶山撚

包皮簡直係古惑仔裡面嘅老鼠屎，正確嚟講，林曉峰簡直係古惑仔裡面嘅老鼠屎！！

自從八壯士，暗殺大東山雞後，都再冇乜好角色出現

根本畫到佢係古惑仔最好打嗰個，可惜話得真傳既黃小虎又咁廢

比人撚完謝哂皮 其實好鐘意佢同灰狗
佢2個就算上哂位都真心當陳浩南係大佬

勉強得個李成克

但講魅力佢同耀揚車寶山係冇得比

大天二一開頭好撚串
死左個老豆同比車仔撚完之後就成個on9仔咁

黃子揚喎 你當東星何勇死嫁？？？

正常既 大梵佐維夠封頂 佢地D弟子又咪廢到仆街 綠武 乜撚野鬼刀

鬼刀伊文華 個名真係老撚土